麥當勞又$10九件麥樂雞

大家今次會買幾多件

麥樂雞山

tmr?

係呀星期一

上次冇買到，今次要重注

到底仲有幾多黑心肉未賣哂